Lestrade en ik liepen achter hem, de detective onverschillig en minachtende, terwijl ik keek mijn vriend met de rente die opkwamen uit de overtuiging dat ieder van zijn acties waren gericht op een concreet doel Boscombe zwembad, dat is toch wel een beetje reed-girt blad water ongeveer vijftig meter aan de overkant, ligt op de grens tussen de Hatherley Manor Farm en het privépark van de welgestelde Mr. Turner.
